一訓醒 見到條女係道DIY

自己的事自己做
所以我繼續訓

鬼叫你係快槍手

條女好慘
我有相同經歷

仲好似好威咁拎出來講

（絲打入）男友滿足唔到我 搞到我要自己黎

係咪你女友黎

屌 臭雞係連登唱我